# Test Task Repo #

Тестовое задание React.js  

Реализовать компонент (модуль) управления слоями на карте и размещения маркеров на них. Дизайн не важен (упор на функционал).  

Задачи:  
1. Разместить карту leafletjs.  
2. Рядом реализовать список слоев, загружаемый через апи (все методы апи сделать заглушками с возвращением нужных вам данных).  
3. Сделать функции добавления/переименования/удаления слоя через апи.  
4. Сделать функцию выделения выбранного слоя (в списке), при этом все маркеры данного слоя должны отобразиться на карте. По клику на любое место карты туда добавляется маркер в текущий слой. По клику на маркер он из текущего слоя удаляется. Кнопка сохранения изменений по текущему слою.


